{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46782&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경더모스트풀빌라"
    },
    "text": "エキゾチックな風景と自然をモチーフに表現されたデザイン建築で作られたペンションは、幻想的なハーモニーを誇ります。 各一軒家型客室は広い空間を自由に使用でき、プールも全客室に設けられており、楽しい思い出を作ってくれます。 ペンションは聞慶バスターミナルから車で3分、聞慶儒教文化館からは車で5分、聞慶セジェ道立公園からは車で10分の距離に位置しており、周辺の観光地を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は翌日12時までです。 チェックインはペンション内のカフェで行われます。 客室は計33室ですが、一軒家30号、一軒家302号、一軒家303号を除く全客室を予約することができます。 ぬるま湯を利用する場合、一日に30,000ウォンの追加料金が発生し、冷水は無料です。 プールはいつでも利用可能で、ぬるま湯の温度は約33度です。 プールを利用するためには事前に予約が必要です。 追加サービスとしてはチューブ有料レンタル、バーベキュー施設、ザイグル利用などが提供されます。 ただし、最大人数の超過、ペットの出入り、未成年者の同伴は許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により上記の情報は変更になることがあります。 オンシーズンの間、一部の客室の料金が変動し、プールの運営にも変動がある場合がありますので、注意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "ペンションは聞慶バスターミナルから車で3分、聞慶儒教文化館からは車で5分、聞慶セジェ道立公園からは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は翌日12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は計33室ありますが、一軒家30号、一軒家302号、一軒家303号を除く全客室を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールを利用するためには事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールのぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "プールのぬるま湯の温度は約33度です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールはいつでも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加のサービスは何がありますか？",
            "answer": "追加サービスとしてはチューブ有料レンタル、バーベキュー施設、ザイグル利用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 376
    }
}